有冇人見過個銀包

黑色波點
紅磡 廟仔 新忠記 附近
入面啲錢 俾哂你都得
身份證 卡果d好撚麻煩
求有心人 出現

自推十次

幫你推
見字還包

廢老地方難D啦

push